[ViuTV] [有 AV] 當遊客不存在 星期一至五22:30 (3)

【當遊客不存在，係好事定壞事？】
全新節目《當遊客不存在》由Yan Poon、許綽婷、阿妹，帶大家感受日本、台灣同香港喺疫情之下嘅另類風情～用全新嘅視野去認識世界嘅真實面貌！

lm

雖然個pat唔挺
但都有肉

你試吓去流浮山睇吓

好多對岸飄過嚟嘅垃圾

啪啪聲

又撞車推邊個

短褲都好好j

Av 雖然唔係好靚，
但感覺好正

香港水質係差
冇得比

隔離個post樓主都唔睇既 緊係呢度

Av腿

融入左台灣
特別把聲

教練會唔會射左

好想做條繩

我做張凳

點解唔係教練

有兩個第3 post？

教練廣東話算好好

空中問疫情

我做教練

又有2個po lm

好靚

拋棄陣仔

個景

想做教練

西貢都OK嘅

教練做主持好過av

條繩直接cool實AV

我做AV隻襪

唔洗理陣仔

教練有d似林文龍

教練係個天做左咩都冇人知

個Hi靚到

唔係。
個海先岩

又hey 0

繼續講啦

AV個背濕左

有冇人玩過呢啲？真係會好暈？
但見佢仲戴住自己副超都唔會跌

臭死你

唔好痴線啦

想做AV隻鴨

今日冇左牙妹

玩完水啦？

出現了

佢邊有睇呢個節目啫

即刻黎

頭髮唔好掛住飄

我做a v m巾

阿妹終於出聲

燈…

如無意外，會有人做條褲

睇人
同打機暈3D差唔多

係 可以不理

屌你D圖係紅衛兵

用完即棄

形容得好好
謝清

屌你

攝影師係台灣人

印尼蕃薯先係世一

寄番黎碎哂啦

白只佢就有睇

百幾蚊包都幾貴

咁無骨氣， 係就做棉條

陣仔又嬲

咁多嘢你揀係要揀M巾嘅

我做a v 底褲

分明鋸你啦

咁平 每樣揀一款啦

成班痴線佬

我之前玩又唔見暈
但玩3d會暈

白只都冇啦

做咩個店員自投羅網

係咪cut左av句疫情關係

係咪直接cut左問果句
店員一黎就答

條熱褲有camel toe

所以咪話睇人

咁貴
我以為頂盡6,70

應該cut左
冇理由自己講

中華民國都要打格仔

我做個bra啦咁

竟然係咁

NPC觸發

原來係blur呢個

我做AV老公

Viu又做媒

黨安法

Mvp出現了

如果係真 又剪得幾順 完全唔覺

屌佢話「還有兩個地瓜」個樣好可愛

Cls viutv

我做AV sp

司機係腳膠

温泉

究竟佢哋跟邊個學，係咪老母巴

連皮食蕃薯

隻腳發光

浸對腳咋

浸腳

白滑大脾

好似有d粗

有老公邊個要你

等咗咁耐先有人揀做老公

好彩冇人學佢少女唔鋤愛阿婆

一講國語就要高八度扮台妹，好難頂

屌你溫泉都淨係浸腳

你食開非洲人？

有肉地

肉地你識乜

（偽）台妹好淫

個 pat pat 幾正..

不過av上半身都冇野睇

唔開溫泉剩係開浸腳池

其實都未算
呢隻叫均勻了

唔影佢浸溫泉

肯定唔係

佢鍾意波霸牙婆

今日咁快完既 好想繼續睇AV

EVA

好食就梗係要肥

屌
好想去京都呢個地方

做乜唔問個啲泉水疫情的關係

台灣女仔咁淫 好難講

好期待

會dead air

好彩我去夠
可惜對上一次去 d建築爛哂

奶緊腳唔得閒

Btw 做咩麥兜變左咁撚樣

有冇巴打想飲

上次去未有eva

有冇人發現av冇乜野講
淨係台灣人講晒
似係佢一開口就疫情關係畀人cut晒

問做襪嗰個

第幾集阿又要講多次，av喺台灣讀書幾年，講國語有台腔好正常。

Av又話夢想做旅遊節目主持
但又唔見佢ig點講個節目

係咪佢都知自己主持得唔掂
定係上嚟比班閪口連登仔嚇親

越飲越長壽

已封鎖會員

佢根本好enjoy啦又要睇

應該最近先有

比D時間人啦

畀你嚇親

佢story好似有講

因為除咗疫情的關係
冇咩講過其他野

您好 疫情這段時間你們生意怎樣

叫Av著襪浸 佢咪可以吸哂

寫疫情關係？

好想做泉水

佢幫tvb拍過四五個節目啦

根據日媒報導，新世紀福音戰士主題公園，將在10/3盛大開幕，而在此之前會在8月起9月時，舉行1日限定120位的搶先體驗的抽籤活動。

月頭先開

有出post
tag左節目名 唔好掛住睇圖啦

都係repost viutv個ig post

阿伯阿婆先最鍾意浸腳好似

算啦 高達都睇唔到啦

我對七師傅好 對av仲好!

著襪浸溫泉

下次去
一次過睇哂去(雖然隔好撚遠)

大陸佬會屙尿落去

唔好提佢啦

泉水可以瘋狂奶腳

是最完美的愛戀

我ok，做湯底一流

其實av可能都有上嚟Mon post
但呢度啲連登仔太變態 佢唔好意思post ig

下星期淨低嘅集數我會幻想佢係白只咁嘅樣
淨係focus喺av嘅主持技巧

你同上面泉水巴come掂佢

你咁串

佢有上嚟都俾你嚇到永遠退出連登啦

av 其實幾正港女但有台妹既聲調

第二張好正，想放碌鳩係泳褲同個pat之間磨呀磨

btw B哥 下次開新 post 改過個新 topic 啦

巴打無改錯名

遲來的補圖：

好白滑

AV 真係好正

癲到

不得了啦

BTW, 隻腳都幾短

158

push

疫情的關係

酒店個早餐好正

今集係白只

早餐都有甜品

AV????

頭先阿妹都有講

今晚係白只最後一集

最後3集係香港篇

遲左入黎睇白只

姐係阿妹?

AV真係靚到仆街

竟然係咁
咁係咪即係阿妹做

AV有冇仔

香港仲可以有咩地方係不存在
第一下諗到係金紫荊

叫到好似叫寵物咁

老鼠樂園 海狗公園

疫情的關係des

英文都識

之前夜晚冇堂食果陣真係好少人

不過啲口音都係幾重

都叫聽得明

假白只唔係識日文㗎咩
做咩同佢講英文

好正呀
町家酒店好地道feel
想去住

呢種町家真係好正，個建築設計極人性化

煲底囉,封哂水馬咪無人囉

感覺佢D日文應該好一般

支國人都會捐錢？

我聽到台灣喎，係咪我聽錯

佢話佢黎得一年 只係識少少

靚到

冇哂人好正 好想去影相

冇

讀corona讀到好似人名咁

我都聽到

個日本人講台灣同中國
viutv概括做外國人算

但字幕無出

冇cut算係咁

好靚喎

真係幾正

.台妹

呢個係架妹啦

終於有個真日本妹

屌，個景靚到PK

台妹

識講國語嘅㗎妹

幾大波

條女幾好肉地

架妹來

Really?

食辣野個樣好可愛

白只集集都唔同女 可恥

唔得喎

我講個景

口罩+左80分

個罩幫佢好多

自肥

呢度高汁喎

但其實我要求唔高 我OK嫁啦

呢個位置係邊?

其實mayo個樣似台妹多啲

做運動

其實好可愛喎

麻煩戴返個罩先

其實都唔差

一開返關應該

白只高質過av太多

減完肥一定好正

發覺白只呢面d bgm 好正

好似好好玩

應該outlet 個邊？

AV有樣
但D語氣太悶,死氣沉沉

関西機場

over啦

av太公式化
報天氣會好D

有肉地先正
宜家岩岩好

係架妹已經60分，樣20分，開朗10分，已經有90

其實都真係幾驚

小小深田 feel 幾正

肉地先正 唔洗減 唔好同我爭

疫情影響

點會唔驚

渣ga

白只咁肥

一陣爛咗跌落去

識食嘅巴打都唔少喎

整爛人地D野

有條繩吊其實都唔驚啦

深田恭子?

一陣條安全帶都收埋皮都似

白只

肥到咁正
瘦唔洗講

好慘

療傷

好想去日本

一睇就知佢沈船啦

返屋企訓覺

連好人卡都冇張

終於出 eva

dame

係咁jump

不斷重覆嗰段

eva

連顏卓靈都沉到船
呢條女仲唔流曬口水咩

條女唔 show 佢

d effect

肺炎襲來

Eva

好笑

個過場好正

好有心機

應該調返轉問先啱

寫錯
人地係叫碇真嗣

Hey~~~

笑左

明日香

你唔好當佢真係白只啦

covid 19

好撚正

原來講白只
無野了

佢100毛時叫豬欣

唔只主持
製作都高汁過台灣好多

岩岩第3新東京市點解冇箱根

就係呢個，真係好正

佢上viu叫Yan Poon

戴埋個泳鏡好似碇司令

4.8%

有冇cos打飛機個幕

好正

係咁比人迫害

同步率唔得喎

好撚似

可能岩渣高達呢

今集係唔係冇問疫情影響？

屌，珍

第八使徒 精神入侵

其實係班細路唔正常

係成間學校都唔正常

其實日本篇本來都好少直接問

無死老母所以唔得

佢係移民了定working holiday ?

三室万世

你啱

working holiday

下季去東京

聽日又黎

撚屈能伸

疫情的影響

Av把聲係咪陳凱琳配音

聽日又要聽台妹腔

係細路先揸到
好似DARLING in the FRANXX咁

製作組好有心機

屌咪再提呢套爛尾野

AV

要爬係度畀男人騎

泉南りんくう公園 -SENNAN LONG PARK

日本篇係咪已完？

跟住原來到啊妹主持既香港篇

究竟呢到邊到黎

跟住係香港篇

大家好 我是AV啦

海邊，有個大mall

有聲

請問一下 疫情對你們有什麼影響？

暖男post 有大話呀妹最後一次做幕前

上面有人post左

都ok嘅，令我聯想到Gun Buster

果條友成日9up 可以不理

同步率爆棚

劇本質素同熱血度差咁遠

我記得阿妹係幾個月前番香港要隔離14日
不過唔知拍咩

頭先個繩網正

最後又係得兩個主角去打大佬，其他人係地球等

之前error咪玩過

viutv 2021果D全部都重頭野R sponsor
一定好多諗左既節目冇放上去啦
加上阿妹本身有大部分係旅遊節目 依家都拍唔到
佢本身有節目做緊 無啦啦吹阿妹唔做

酒店

海鮮市場

612就黎冇錢啦

最後一日睇av個衰妹

夠鐘睇av

最後一日問疫情的影響

Av

宜蘭

阿妹vo有d酸味

估下幾多分鐘問疫情

疫

呢個位曬到仆街

我想問一下

5分鐘倒數，‘‘疫情影響會不會很大’’

上次諗住去傳藝中心
搭巴士嗰時司機提我原來嗰日休息

宜蘭啲景點好散

Av尷到

av

阿妹飲大左

阿妹咩事

冇show做癲左

暴走

阿妹hi左野？ 咁癲既今日

竟然見面第一句唔係問疫情

星期3-5 到阿妹介紹香港

似cut左
佢直情冇乜發聲

可以由九點半開電視直落到一點了

仲未問疫情

黑糖好鳩甜

暖男爸爸點
冇睇

你又啱

火山爆發

大海男兒都睇

2300-2330 沖涼位

睇到喊左

我諗起李子維同小雨萱

好樣衰

好睇喎

佢係仔都岩

屌冇睇名

唉有嗰件 marco
收返先

你可以幫Marco含撚

1點有咩睇

收埋自己玩

佢會鳩噏

chill club 推介

個旁白係咪阿妹把聲黎

或者用佢棚牙將你條牙籤仔刨絲

係

呢個係咩

你含又唔係佢含 佢9up無衝突架喎

大鳩嚟

又係你

可能香港篇都狂問呢

我會想插撚聾自己對耳

我係水鬼

咁要拋西瓜落海畀佢喇

av黎餵我？

點解我覺得av變左樣

個呀叔姓懶？

你係鴨？

咁你俾佢含塞住佢把口囉

鹹鴨蛋

鴨鴨暴動

呀妹今日好搞笑

我幫你啜番好啦

佢地暴動啦

今晚睇咪知

許綽婷有無挨豬

你做鴨

想唔想幫襯？

牙妹做vo都屌打av

應該冇makeup

呵返

@陣仔

個黑眼圈同芝娃娃有得揮

唔係鐵蛋咩

AV IG

即刻開個爐係佢地隔離燒隻鴨黎食呀嗎

free ?

蛋黎講台灣除左烏來有邊度好食

36.7

屌你就完先po

疫情這段時間

之前37

尋晚嗰集 娛樂 Dead Air
佢個黑眼圈大過對眼

av係咪中左

你哋自己deal

依家follow佢囉

點解叫av

37.5

黎啦

疫情關係 x1

照比佢入

佢自己叫自己AV

英文名縮寫

正確黎講係0030-0100
BTW 唔知呀妹會唔會係IG 講下佢係咪仲會有機會出現VIU

點解無？ 辭職？

Av係咪住新北市

個沙律幾正咁

之前有人話佢最後出現係VIU
我都想知係咪尻吹

av個樣好殘

啱啱個close shot個樣頹到

呢隻雞好出名

以為真係有AV片睇

嗰條友9upper嚟 懷疑係tvb打手

好想食呀屌

聽日個旁白係咪又係啊妹

呢隻雞好撚正

直接pm佢

宜蘭蔥好撚好食

一蚊雞

點樣縮法 佢唔係姓許咩

懶長

可能會畀個 CK 你

三星蔥正丫喂

唔知有幾長

AV好能正

2次

疫情關係 x2

又黎啦

佢又係你後宮？

Av食屎

問喇

又疫情。。。

3次

諗住真係係佢IG 出果D咩問答果時 真係去問

疫情真係好撚煩

一集谷晒係一段狂講

熱錢關屍

好似好好食

最後一集緊係爆seed

Avenna縮寫

台中

想知AV知唔知有呢個po

我問左佢

想一個人叫一隻雞黎食

英文名指Amy Peter

佢答haha

應該會改名

睇到好肚餓

唔講就冇機會

好撚正架
要試

AV揸車好淡定

haha

有 但呢度啲變態佬搞到佢唔敢cap圖上ig

雞你老母腿

典解av今集好似殘左咁多

屌，估到

台灣係咁講 有咩問題

食過，呢隻雞好好食

都唔靚

喪講疫情關係

宜蘭我上次三日兩夜⋯
AV話一日遊就夠

住台灣係咁

真係佢既STYLE

講完疫情期間未呀好撚煩
妝又唔化眉又唔畫想點

屌 台仔ppt仲癲啦

台灣揸車好淡定

阿叔你又啱

俾我屌得多

即係剩返果三集全部日本？

諗到呀妹點樣講呢句哈哈

av講真話

AV係咪素顏

有無汁

香港呀

你咪其中一個囉

我都想睇多啲AV

AV把聲真係好cute

香港

屌

屌
雖然我都知

把聲好好聽

台灣一早封晒關點會唔好
香港人想封都無得封呀

王㐱

屌得好 香港真係垃圾

嘩 真係會覆你喎

似係

台灣人講廣東話呀？

冇畫眼線

屌你住台灣日日玩都得

好想去台灣食野

Viu黎講佢講野算流暢

疫情疫情疫情x N

AV宜家係咪仲喺台灣？

屌 變左另一個節目咁

係牙妹呀

我唔係變態來㗎AV

好親民 viutv個乞兒快啲比多啲show佢

頭先chok錯左把聲講廣東話

阿妹條紅色連身裙

呢2個板叔係咪之前kb 佢地玩bmw 個2個

原來香港篇係阿妹丫

佢會覆人架
我成日覆佢story

等睇香港

牙妹個trailer已經好睇過av咁多集

呢個係邊個
御用旁白？

有比較下
Yan Poon主持真係好好多
講正經有深度d又得，爛gag麻甩嘢又得

點解佢講廣東話有少少台灣口音
住台灣住得耐講開國語所以咁？

變態

屌 其實香港 750 萬人 得5千幾宗好少之麻
都唔知驚乜

佢好NICE 成日睇佢IG

應該係

佢喺嗰邊讀書

佢日覆story架 好撚親民

thanks

就係呢啲人搞到連登冇晒公信力

仆街仲要準備開關計劃推第4波, 以便順勢搞強制檢測同濕鳩碼.

我係

今晚有波踢？

成日睇佢架我

睇左佢成日睇你架佢

上面班人係咪傻 下集有牙妹仲掛住av

台灣係咪好少自駕遊？

米系羅-,-

阿樂 埋嚟傾兩句

AV正牙妹好多既

牙妹對腳妹正喎

唔係掛,牙妹有腳?

係人都有腳架啦

Hahaha

15集入面
台灣佔6集
日本佔6集
香港就佔3集?

佢個鼻好撚正

因為疫情關係.....嘛

歐聯

唔洗熱身咩 咁得閒係度吹水？

av好撚正

我唔比佢再拍啦
睇蝕曬

有冇pm av

ching食左藥未

啱啱reply左佢story話佢個鼻好正

你有無藥呀？

你班癲佬嚇到av香港都唔敢返

睇嚟真係有mon post

開波

無支那人的香港係最好的

阿妹

終於到香港

呀妹呢個頭好靚

阿妹瘦左咁多

av你好

尖沙咀黃店

阿妹平到

冇肉

香港好睇！！！！！！

牙妹呢個look算唔算係世界級？

牙妹對短腳正能柒到

有得扶阿妹

呀妹瘦到同個頭好唔合比例

短髮好正

總之就唔係香港人啦

牙妹真人靚過上鏡

長髮襯啲喎

支持本土!

黃店？

係 過年有做年宵

黃主持 黃店

聽佢地講野都聽得出

六叔睇佢個樣都係好人

係，屌金屌藥

靜啦
最藍係佢哋呀

呢間野邊度黎？

免費奶茶

店主講得好好

尖沙咀加連威老道

加連威老道尾

講左N次加連威老道

呢間嘢好似咩都有嘅

加連威老道?

因為人地矮d

海闊天空

個老闆都幾開明，自己肯變

廢中廢老可能已經屌咗啲後生

呢間shop有無網店

係囉

得閒去下六叔間舖

老闆幾有心

出下市區親身支持下啦

而且講得係有point

白tee仔

我都成日著白 tee 㗎

心態後生連個人都會後生啲

阿妹應該要多D節目

有心影部卡機
好大膽啊

我想知邊首歌唔出得街

遲咗好多
今集講香港

1定0

有冇得睇

榮光

_ _ _，_ 香港

both

再講出唔到街

陳安立！！！！！！！！！！！！！！

連自己香港人都留唔到

行過加連威老道,有經過呢間鋪,但次次都無行入去

呀妹真係好撚黃 好正

講得好呀

Facebook:

So true

陣陣陣陣

ok 屌我

阿妹
點解唔繼續係viu

好撚正 專登上嚟睇你留言

阿妹

好想瘋狂同佢講唔出得街嘅嘢

啊妹well said

呀妹講得好好

阿妹 黃到

講得好 , 尤其連香港人都留唔住

好撚正
阿妹真係世界第一

講得好好

句句都出唔到街

佢講得出唔到街呢句 已經將佢想講既所有野都講晒出黎

你兩個pm啦

阿妹真係好有內涵

下 走咗？

pmed

同問

咪鳩up

阿妹：hahaaa

之前有巴打dm問佢
佢笑而不答

viutv多d貼地節目please

支持阿妹

有良心藝人之一

孟加拉效應

seed呢？

鳩嗡死全家

下？想知咩事

樓主pin呢個啦

連登再可唔可以唔好迷戀假野

阿妹講到眼濕濕咁

係嘉寶隔離拍

kabo

白皮豬咁

Tipsy tap
又黃又正

依家好撚黑㗎

屌我都係叫有巴打講先咁講
有錯對唔住
唔係就最好啦

關家姐

你有得揀㗎

呢間酒吧好出名

亞妹好感觸

同星運一樣咁黑

Viutv 你留唔住堆黃既藝人

觀眾點解要睇你

之前MCM話viutv未必再搵佢拍野

明明入住好多人鐘意睇

大隻＋死魚眼 我可以

亞妹件衫好低胸 高少少睇哂

對比av真係高下立見

av冇深度

入到酒廠又變返阿妹

有咩睇

我都想講幾正

個頭set得幾好睇

當遊客不存在，香港好舒服

阿妹好得意

唯一技能就係chok台妹聲

好gfable

快d灌醉我強姦我

仲有對腳

啲人睇樣搞掂晒啦

幼幼 Miss

疫情關係x1

疫情的關係！！！

邊個係av

冇內涵

雖然依家好慘
但我唔想再變返成街大陸人既香港

個鼻幾好睇

問疫情喇

牙妹真係睇得好舒服
Av就有腳睇
Both正

拍台灣個個

疫情關係

堂眉都好型

av個屎fcuk

佢有隻花生醬味嘅黑啤好過癮

疫情關係combo

手工啤×2

最近疫情你們生意怎樣？

已經有聲

開大？

屌又係你
你唔啱啦一定

....

手工啤鋪真係好正

係

不過貴左d

疫情連入三球

隻眼唔夠大 不了

麻煩出名

洗腦咁

呀妹好撚正

再下一城

疫情的關係x2

咁都唔夠大？？？月

政府既政策

av d fd

唔係成日飲，80-100一杯都可以接受嘅

疫情嘅關係 雙押

老闆好唔情願比佢地試

呢集好睇

啊妹

唔夠靚

喂，你玩嘢呀

Happy hour 坐底咪 ok 囉
屋企飲就不了

老闆：部野咁貴 咪撚玩啦

阿妹講到想喊

鍾意睇佢地講香港啲本地店

香港既當遊客不存在好有共嗚

明呀妹點解有時眼濕濕

阿妹 同AV比 樣唔會話輸太多 但真係土壤問題
真係直腸直肚 直接爆 做咩配合導演啊
講真 直接SAY NO唔係唔好既 但可唔可以唔好咁惡

呢樣真

呢集配個片尾曲想喊

深水埗大南街

文青街

仲以為會好悶

香港好好睇

真係買左果條頭帶

下集戴返今集買條頭帶

new booklyn

我地真係失去太多

原來要走既係hailey
詳細請睇今晚宵夜

正常價啦 手工啤係差唔多

770 蚊深水埗深度遊

祖一晚煮兩次嘢

牙妹黃能到仆街
係咪比VIU迫害要走

下唔會掛

不知幾正

夠鐘熄電視

頂唔住個八婆

下佢好多 job 做喎

流料嚟咋

送曬散水餅

個主題嚟

黃？

屌你個個咁認真

又嚟孟加拉效應

嫁女餅呀

真心膠

上邊D巴打點解咁真心膠
呢排係米冇點上連登

明明呀妹依家仲係VIU 拍野WOR

VIU 阿妹世界第一!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

阿妹尾三集我竟然冇睇 原諒唔到自己

繼續有阿妹

new Brooklyn真係好on9

g持牙妹

深水埗廢老：卜卜卜乜撚話？

唔洗去淘寶唔使去深水埗

阿妹去邊

阿妹好黃

睇D唔睇D
香港人就係中意睇表面

光鮮D就中個頭入去

由404開始睇阿妹

卜乜撚呀，𨳒你

肥仔開倉

件太陽花衫好靚

好似幾正

素年

咩名間餐廳

牙妹真係好好睇 av學野啦

迎合返香港人崇洋媚外嘅特質

呀妹

光城！！！！！！！！！

根本同深水埗格格不入

啲product黃到

香港米

光城香米
黃店嚟

鳩噏

[ViuTV] [我愛阿妹] 當遊客不存在 星期一至五22:30 (4)

黃店

仲有悅和

好有心

香城米

素年是黃店啊

阿 Kit 幾靚

祖都去過食 #jable#Lm2

由巷弄台北開始睇
佢唔係否認咗佢走咩？

因為阿妹 我睇

睇之前女偽人黑白相就知

台灣愛文芒

素食

但其實好離地
佢係好心
但要同當區居民有互動
你賣香城米
連我有正職
本身堅持買黃店都覺貴
街坊點負擔
呢樣一直被人咎病

條仔有啲似阿dee

牙妹咩事

咁即係似陳海寧啦

巷弄台北

會send email畀啲資料你

話哂由 now tv 到 ViuTV ，而家係ViuTV 雙一姐之一喎
經驗係多嘅

阿妹有冇男朋友?

我

ssp唔算遊客區呀

冇行

算啦 有團跟架

Pinky都係NowTV做到ViuTV

快啲推爆呢個 post
歌頌阿妹

個人嚟講
食素就食蔬菜水果
扮肉嗰d真的不了

我暴龍b可以sayonana

陳安立 黃奕晨都係

真正環保，自備餐具啦

牙妹個男朋友就幸福 佢咁環保

9C 又 FF

依家呢間?

呢個係viutv容祖兒

我全都要

阿妹果然環保達人

呢兩個就算啦

陳子豐同牙科高汁啲

佢病得好嚴重

扮肉既對象係食肉既人

唔係食素

點夠你勁

呢兩個一無是處

按摩?

南亞兄弟

南亞洗面奶？

呢間係黃店？

真係度度都狙擊

包括陣仔

我都覺 幾靚仔

屌你老母

好慘 比陣仔搞到佢地比人反
本身都OK佢地

通櫃

陣b附送厹占gym marco花姐

女子男女男女子男女男

又有啲掛住av添

要 freebus 都唔要 Marco 啦

黃，素年

暴龍b陪住我治療

個pat

專業狙陣師

啜到咁

又多個

快啲 follow 我 dix 嘅 fans page 啦

環保自己煮喇，出乜街食

佢要我帶佢私奔

條仔好 chur

Same

揾日去食

多得陣b唔少

我以為個名係the best is yet to come

freebus 我可以
Marco 就不了

有你 不了

你開嘅

覺得嗰d加好多添加劑成仿肉
食落個味仲怪
（利申新豬肉無乜興試）

快啲去，好好食！

都話唔係

你連佢條毛都掂唔到

南亞人幾型

牙妹英文勁到

no boy friend

睇阿妹youtube channel啦

可能佢特登
就係想我哋因為反佢而杯個兩個

very大力

似白鬼多啲